Apply 銀行RM要有咩資歷?

想問下如果有興趣入行，未做過banking有冇機會?定係要有d咩牌照?

利伸，三大degree + master
6年半 technical sales 經驗

IIQE paper 1,2,3
HKSI paper 1,7,8

樓主30歲點轉行

30有咩問題。。。

thank you.

返去睇睇先，想問下有以上牌照係咪基本上都至少有人肯in我先

應該無咩機會 無I&I經驗 夠數唔請
小弟垃圾大貓rm一個

謝謝分享再研究下先

其實如果冇banking experience 通常唔會直入RM, 通常係綠人先 （綠人意思：sell 保險only), 跟住先升RM，sell埋橙人嘢（投資：基金呀果啲）
不過你話你做過technical sales，唔知有冇幫助

師兄好勇 retail呢d垃圾 厭惡性加夕陽行業都仲鐘個頭埋去
你知唔知平均新入行既人半年到就全部走哂 我做左差唔多一年
都要諗去路了

起碼都要有開過戶口既經驗，甚至sell過保險啦

其實好少話一黎就rm, 多數就綠人賣下保險。
幾季爆哂數就可以試下舉手

綠人入唔難
但係點解咁睇唔開

甚麼叫I&I 經驗？

Insurance & Investment

牌既野好容易解決，用一兩個禮拜時間讀下書背答案就得

通常會叫你從低做起，賣下保險先，handle到先再上

investment insurance

通常都係入黎開戶口先,, 捱返1-2年升RM